一人一個豬西識男仔嘅方法

如果返工冇乜仔
生活圈子都冇
樣中下，性格毒
咁可以點識到男仔呀？

利申：25 A0 冇鳩

係到留你電話就得啦

想唔想識dee dee 介紹我自己比你

去D多數得男人既地方溜漣，例如桌球室，避寒中心

Lihkg 仔是咪catgirl 都食得落先

唔怕，tg ok？

駛唔駛借碌鳩比你玩下先

有幾豬呀

少年你太年輕了

我得

唔好咁

留名學野

屌你

會蒲避寒中心
但係錯年齡層
試過自己去機舖
但係打得太垃圾走返出嚟

巴打唔好自毀前程
年輕人唔好煲豬肉老藕

聽朝10點筲箕灣A出口等啦
我地去行山

不了
唔係想喺度交友啦

我少女唔鋤愛阿婆

好，包郵？

25 A0 咁豬

除咗避寒中心果個
未學到野

行龍脊呀？

落club留電話，厹多過連登

性格毒，邊敢落club
都幾肯定落咗都冇人理

同問 番工完全無機會

係咪肥婆？係就減咗肥先講

你電話幾多號啊 add你入gp吖
純粹傾project渣

有pm me

其實個方法你已經做左啦
就係開post問人

Exact7ly
朋友都結緊婚我手仔都未拖過

係有少少贅肉咁 ...

留名待pm

過咗做project 年紀啦

算啦
這些機會

避寒中心

唔是想求pm 㗎
真心求教

我想起碼識啲男仔朋友啫

其實識人黎黎去去咪 傾下計 交換contact 有心既自然會有發展架啦

但係我連呢啲場合都冇
每日返工放工 ...

樓豬呃鳩人 乜撚野a0

形容吓自己身高體重性格，同有冇咩擇偶要求

等我仲認真答佢

不如你揾到嘅pm我

我都想知

娘娘 pmpm 我都a0左25年

信佢一成 唔方聰明

出街搵d 著橙色褲既男人

橙褲

算鳩數啦
我同A0 冇分別

唔係呃人㗎
之前當冇就算唔想諗返起

身高160 多少少 肥嘅磅數
性格毒同被動，唔中意講野
真心冇乜要求，最緊要唔厹